「愛康健」支/港股票樓價資產好大鑊

快撚D全開金融，全開資本，向老美跪地，遲D爆定而家爆，升爆定原地爆，巳經好撚大分別。

淫仔日日幾百點貶值 股票大撚鑊 港紙日日比淫仔冲擊

完美風暴開始形成！！！

支港一齊爆，仆直去訓街

洗牌撚全面進場

睇黎成車childen仔今次走唔甩，個個朱九成負朱慘

上次bbq 燒炭，今次個自殺潮一定係吸波氣

份工簽左三年約

一衰衰十年，之後七年 。

強如美國由2008到2016左右用左8年時間回復經濟，到2016數據先開始向好，話要加息收水。
中國人口多而低劣，貪污腐敗，科技落後，全國自私自利，軟實力真心程無。
唔衰十年無可能。

我想新fed 做87年alan 做既野，連加7次自爆先，後市就健康D指美股，係支港就大撚鑊

唔做老美隻狗，攪乜鳩人仔期油，打貿戰，南海扮蟹，唔買多D美債（最新數據支那買多左少少）

水緊 錢流返美元 匯市夾爆 日元又跌出口夾爆支那 金融經濟屈機